{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012436",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 셀린트"
    },
    "text": "宿泊施設は計28室の客室で構成されています。 近くには8号線の牡丹駅、8号線の寿進駅、盆唐線の牡丹駅があり、アクセスが便利です。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 客室利用案内によると、全客室ではLGピュリケア空気清浄機とWi-Fiを提供し、一部の客室ではスタンダード等級以上の客室ではLGピュリケア空気清浄機を使用できます。 また、入浴剤以外の用品は使用できません。 ホテルの利用規定によると、ホテルはセスコ安心消毒防疫加盟店に登録され、環境衛生に最善を尽くしています。 客室の戸数とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられ、退室時間を超過した場合、追加料金が発生する場合があります。 退室時間は部屋のタイプによって異なる場合があり、入室の際に定められた基準を超えた人数を入室することはできません。 また、ペットと一緒に入室することは不可能であり、盗難、毀損、または汚染された物品に対する損害賠償および洗濯費を請求することもできます。 未成年者は入室および男女同室での宿泊が制限され、両親と一緒にいる場合のみ入室できます。 身分証明書を持参していないため、利用が制限される場合、払い戻しはできません。 イベント案内によると誕生日お祝いイベントを行い、誕生日の方には客室1段階アップグレードを提供します(ただし、週末を除くと身分証明書の確認が必要)。 最後に駐車は1部屋あたり1台まで可能で、追加車両がある場合はフロントまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計28室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには8号線の牡丹駅、8号線の寿進駅、盆唐線の牡丹駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備は何が提供されていますか？",
            "answer": "全客室ではLGピュリケア空気清浄機とWi-Fiが提供されており、一部のスタンダード等級以上の客室ではLGピュリケア空気清浄機を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で使用できるのはどのような用品ですか？",
            "answer": "客室では入浴剤以外の用品は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような安全対策をしていますか？",
            "answer": "ホテルはセスコ安心消毒防疫加盟店に登録されており、環境衛生に最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "客室の戸数とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過した場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間はどのくらいですか？",
            "answer": "退室時間は部屋のタイプによって異なります。入室時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は両親と一緒にいる場合のみ宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "誕生日の方への特典はありますか？",
            "answer": "誕生日の方には客室1段階アップグレードの特典があります(ただし、週末を除く場合は身分証明書の確認が必要です)。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台まで可能です。追加車両がある場合はフロントまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 511
    }
}